有冇絲打可以錄音嗲我兩句..

好耐冇試過有後生女同我講嘢
俾我懷念下得唔得...🙏🏻

耶～

之後send比你果啲全部係巴

Ya meh嗲

好old school

屌你~

啲絲打好冷血

想俾女仔屌

躝啦

你好老?點解冇後生同你講嘢

我與世隔絕

椰汁炸豬扒

樓主做緊野呀？
幾耐無試過呀

幾年
以前讀書雖然唔多交流但至少叫有

玩apps個d實會有架
而家做既野全部都係中女？

冇玩app冇做野

咁唔會好悶咩

大把細藝